感情煩惱台3🚬

❤️贏多啲

食緊野..遲開左sorry

我

係邊嫁

見到幅相,好撚煩腦lunch食乜

好想食

又輸哂

好肚餓呀

一個二個中同廢完輪去考黑警 仲問我去唔去睇
睇你老母呀做狗
早兩年仲同我去佔中

晏就已經食呢啲

現實就系甘，香港狗就是賤

星期六

屌你老祖

寧願做地盤我都唔做狗
返六日仲要shift
我返9收5準時

🔫

lo b

天鵝未輸過比札

小妹好燈

但天鵝好廢

都想要天我

北海道 綠雞 盤

jump埋？

55555

外圍8.5s係6 mins時落左一大格

鬥廢啦😂

6' 0 : 0 1.950 8.5 1.850 09/23 13:10
6' 0 : 0 1.800 8.5 2.000 09/23 13:09

針完未入錢

1c

有c 未

有1c

2c 未

2c

有2c

15 mins=2c
90 mins=??

咁3c 呢

3c

[10.5] 1.78 1.92

有3c

4c 有未

收c

有c是正常的

9.5s 10.5s

16/9/2017 日職 鳥棲砂岩 甲府風林 8.5 1.93 1.77 1.93 1.77
上半下半全場角
5 8 13

咩網

壓力大了

冰封好嗎

10.5s 1.92想入一注,但已經買左9.5s
買高一格太戇居

數斯黨呢

烏冬入未

又要去入錢

冇c 幫唔到你數

3c啦

有1.92

又賭外圍

斯斯斯斯斯

你要轉做污點證人？

無mon呀

數斯黨首領

？

😂😂😂

變晒死屍😂😂😂

賊喊捉賊

西面 普通話 咪斯面囉

收左山

e個巧笑

夢大

最近認識左個中國姑娘

天鵝烏冬班人紙造架?

禁親入去都見到d人受傷既?

屎面

原來係咁

收柒嗲啦

惡。。。

佢挑釁

番工

朱蛇

我係垃圾

udon入未

札幌快入球

弊！

4c

44444

??

刺激,日假下半好多時多角過上半

4c😟😟😟😟🙄🤦😭😭😭😭😢😢😵

天鵝會唔會成為9up黑星

佢要左咩

原來9up又出左水 無留意tim

想起g

補6分鐘

屌 無bbq味粉

就黎墮機

成功起左5個鐘 好興奮

Goalll左

烏冬goal

札1:0

扎幌唔係拉麵咩...

9.5s 1.5

siu4

Respect

辛斯
愛斯
奧斯達辛斯
歐塞爾
馬斯特
三賤

比馬

北海道牛乳

三賤

不死了win

Gun

柒左了,當左係讚x烏冬

無野既，唔好再quote 就得

唔好咁。。。。

原來開左新post

我盧都驚？

無咩所謂
唔知點解由開波一路都當左佢係烏冬
呀善唔提拉麵我都唔知自己一路都講錯,準備戒賭了

咁你買左烏冬定札幌呀

屌返佢啦，我加錢轉烏冬底唔得牙？

想等7.5

就等7.5

無買 我而家淨玩角

你會唔會去拉麵鋪食烏冬牙

我賤goal

太子a

3箭goal了

箭

5c

警署隔壁？

屌 fake 1:1?好在

6C,一出來就刷角

又連

我食撚埋蕎麥麵吹波子牙

66666666

紮ng

yes ar

屌你老母札幌

依度根本冇人有感情煩惱......

你有冇

食過，唔中意食
最平果個set反而好食d

唔識食牛

場波似有10c以上

北海道咪撚刷角

9.5

盧去拉麵鋪剪頭髮

三箭又反底？

場波似有11c
外圍10.5重飛到

訓到變機械豬

三箭請再入兩球

札入？

矢矢矢好波

札2:0

我札goal？

烏冬再goal
啊..唔係，札幌至岩

我札

冇買

2:0求你咪撚刷。。。。

我都係

贏波就巧拉

三箭快入球

屌你兩隊買d肥牛 烏冬打邊爐啦 我講囉
搵人出個爐

我的腦袋變得有點亂

中

尊重

沒有關係 沒有關係

不4鳥ng

比馬刷角未

你難怪會久病

不死刷c未？

同Ky同路

老幼齊心集氣刷角球

牙詠出咩水牙，長跟你十蚊等你有錢睇醫生

又要表演買角膽

三箭請入球

8膽

詠神出水未

慘了

表演未 想睇

基爾11c 100%

有成5倍

詠神呢？三點喇快出水

札有1.001, 買10皮先

成棟海之戀

係馬會用緊現金買

7c

聽歌神詠唱霧之戀啦

8c

挑10場啦 反正你地成日對決

on99 8c

我唔買先贏呀
唔似詠神日日收錢睇醫生

冰封

入緊8.5又連

咒wing

都話有8c

冇咒，想佢好返出水

點解我札打神船我冇買都會輸 why

想問下詠神呀

從開始 你就後悔下注

比馬同不死2隊sorb刷角未

我入到

e場都幾大機會10c完

中場中位都開得出

9c

有買嘅烏冬goal

Lo goal
但跟唔切

天鵝goal

烏冬goallll

日假劇本黎料

大家準備好未

死火啦，我札我冇買你架
做乜被goal

札幌頂撚住呀

我冇買唔驚啦，詠神話嘅

頂住9c完場啦

9.5s應該爆硬

天鵝落後一球唔刷先奇

支持 頂實

請札冰封所有數字

日職好多奇蹟

9c jumped

mama睇9-10c？

買左8.5s??

10c, boom

boom

10c goalllllllllll

屌

wtf 2:2

2:2

2:2！！！

Boom

入唔到高水8.5

In日假 We trust

i say 輸撚7哂

我jump 88

Jumped

11c 2:2爆撚到仆街

詠神可唔可以解釋下點解我冇買都輸

輸返幾日贏嘅

輸俾假波無計

10.5都爆埋

豬曬

屌，詠神又呃人嘅

直屌左札幌，屍都收唔番

真係11c完

爆晒

西鑽反底？

11

你叻d，睇得出我冇就贏就秘密

3:2可以嗎

又要入錢

入左錢又可以賭

12

最後希望，三箭大球

十蚊唔係錢呀

有買都贏 jump

戒左半一上盤，買大球算

比馬刷角先

冷靜啲 未開波

16/9/2017 日職 鳥棲砂岩 甲府風林 8.5 1.93 1.77 1.93 1.77 5 8 13

23/9/2017 日職 北海道札幌岡薩多 新潟天鵝 9.5 1.93 1.77 1.93 1.77 4 9 13

同一份劇本

想買鑽但係驚咗隊閪波

2017 今時今日 點解小妹會買日假

9.5輕鬆boom

西鑽秒輸

西鑽0-1

仆街詠神又呃人 比人入嘅

差啲要左西鑽

Same

幾驚把持唔住

諗到輸過n次比佢就京京了

角呀 無角點入波呀

我京9左日職

我國德好挽過四大聯賽=.=

6連豬 gel

馬會戶口得返廿蚊，買六合彩定波好

日職比狗玩 汪汪

最後30蚊

多過me

不如買六仔

4more

德島

不死刷角

比馬入未

忙住做野，走甩左不死雀8.5s

又輸av波 又2:0俾人追2:2

不死鳥個7.5外圍企得咁硬既,睇唔出有咩變化

不死果場似no goal

死雀刷角未

屁馬踢乜撚

死雀下半場應該係停屍間

停咩角 屌你老母 比馬

學緊睇角, 如果我話死雀6.5s開得出,有冇人反對

大陽神goal

角又無 波又唔入
都唔知你踢乜鳩

比馬8角完派100

lm

Gchi

Lm

大過8角得5得

me

2射門

傻閪

留名

難小小，大過5.5易d

5.5b等高水入一注算

但我買左不死Win

我睇6c完

集氣

一買完就冰角 比馬 我真係屌你個閪

Have poon 5buy buy win

屁馬快啦

5屍

Home win@3 ar

撚有錢呀 屌你

6屍

6C

88無電

88

畀多兩條屍 我 你媽b

緊張,唔知岩唔岩呢

不死雀快幫我刷兩角

小妹系女殺手

快入 比馬

7屍

77777

全jump 有冇人派

畀多角 我 岩岩留左既抽1個

7c, 6.5s頂唔到

柳月娥上牙

小妹幫你叫得好落力

小妹無電

去上電拉

求你入

柒緊頭

@@

1:1

Heart jump1-1

屁馬上力未

三矢西球

三箭求你入番粒

恰陣,5點再戰

買左大 同三箭盤

不死鳥

吖德島我屌梨全家咩

三箭入佢老母啦

幫手叫不4鳥入波

得到01

三箭要入球呀。求你

Ok 日一球

不好鳥

朱雀入波未 刷多D角啦

三箭唔輸 都唔比大家贏

Cccccc ccccccccccccccccvvvhgchdgrhdsgccvyszx

三箭入呀 你老母

快刷多角 比馬狗

sor睇錯

屌你

仲差一角 快刷不死狗

三箭好波

屌你屎fuck 2gu 2gu

三箭頂撚住。快完場

大波goal 死唔曬

三箭真反底

2.5大波后朱古力 三箭又中 準備10連了

92又贏。。。。

刷未 仆街比馬

屌你老母 角呢

不死鳥贏到我派100

Thanks Ching 令我開心左20秒

贏盤only

我屌你老母 比馬 死雀 兩隊仆街死

gchi

1-3叻仔三箭

袁

睇左3箭場c

有無角水

想買水手 有冇人買

辛斯
愛斯
奧斯達辛斯
歐塞爾
馬斯特
三賤
無錢，下口10點

有

天鵝真係9up黑星
2次都係輸出天鵝

中都無...

柏雷ng?

賤種角大鵝，上次又唔刷，得對家單邊刷，差1角

德島cup到派我親筆簽名相

25

禾要

靜拉，左右系我bb

要泥把撚=.=

太陽神ng

呢場就刷角 屌

有無買 7連

劣賓周

自己戶口無

-4cccc

唉 幾時收工

-333333

東京好似想入波咁款

跟左 多謝

See me燈

再試試no goal先

我屌

放棄治療？

咁

狂ng

999

好彩好彩

10

得到02快入多球開大

日本球搞到我冇左300蚊

Goallllll

次次連勝都無買 仆街死算

跟左其中三場

你

11.5s?

可

以

今晚再黎

又封乜9

入唔切客

11.5s？

cls

等3倍入5.5/6

3點入大波

流伏秒輸 笑死

全部開大

全部秒輸

5:2波膽17倍

人生為乜

12c

懷疑啲水係尖逼出

買

乜9都爆

入大波算 等3倍

水手半和

....

全部都係我既人 開曬大你點同我玩

5.5/6 3.1買到3.6倍先買到

手足
停哂斯呀

下場水

朱蛇有冇水 中左派你

😑

13

我比我比

想之

韓k 超重心一場

希望各位手足跟我一齊戒半一

朱蛇好尾

小妹半一超⼃⼂

俾東京入多粒啦，輸4:1好慘架

1700全下盤點睇？

人

水原藍翼******************************************************************************

甲苦風林

朱蛇派我未

真？我都想要牙

水手啦

買jor鳥

由今朝到依家玩即場未撚贏話

角大1場

天龍八部

盧買咁少

藍翼 啪啪啪

甲府 現代

無$$

你會嗎

No

派我

左右

你可能贏 我都係搏半格

696強陣

朱蛇贏甘多5派講5通

我都話左無賭

今晚睇岩再算 寄人籬下緊 去左人地鋪番工 好驚

afu goal

想買水手win了🤧

？💡

小妹1:0

甲府 1-0

買左半0.5/1

弓起

fw 696

當場場1.8，7場推埋已經60倍
朱蛇

Fw 1.68-.-

其實場場最少都1.7
但我無賭阿！

有無手足係狗會可以幫我入¥¥¥€€€

愛隊又成功中出

買Fw輸先

藍翼入未牙

棋王放工未

我信佢可以10連

715

出多場

想696西花前鋒3x1

小妹想接你放工

緊有一場開下盤

-.- u on9?

你接我 小妹去接男朋友放工

好

天龍八部頂撚住

請我盧寶寶出水

你訓撚醒未呀 傻B

我未放工

開工88

個中位數壞左？

我都覺呀

Ai diu

Sam鬆

唉屌

連登無愛

4開啦 25

三星請下半場瘋狂入球

水原入左 幫我叫叫

叫叫

入！入！入！ 三星快入

早啲quote多次咪幫到

神船？

叫

買唔切五點

人地都話係叫叫

想4

幫我叫 叫

Fw?

天龍八部00完場好嗎

係盧呀

Gun jor Lau god & Lo

696角大

收工好攰 訓醒睇賽果

跟唔切呢場

訓醒收錢

Next time

天龍果場大5到我就針

好大隻船

牙盧貼fly

屌696又要叫反cup

Cup到的

我屌 日本球真係害人不淺

1

小妹2:0再0:1

睇中西腳又唔買 好野

嚇撚死 以為fw被goal

場場都要咁玩

696強陣 又比人goal

4.5s

1開波就要叫696 cup on99

好彩冇買 3c

2

唔係呢場入呀dllm

3

fwd keep 刷角 please

696輸波唔刷角

7.5 十秒都無又轉返8.5

西腳lead緊，個客勝賠率同696主勝差唔多

風林頂住8.5s 5.5

對決了

無買, 淨up水

水原入未？

GG買左5.5s

你了，已出角大死訊

原來我濟洲都落後緊

696 3c

風林6c

Samsung好波

一日未完場未知邊個嬴既

更何況日職興下半場發力爆角

三星goal

尚州尚武隊垃圾贏到2粒

696反杯 讚成？

好撚灰 今日未綠字過

維他奶goal

又要下半場反cup

番一番黎又輸400
正

696入到波未
係唔係又要神奇更衣室

三星fake diu

1:2

696 12m

杯佢老味

Cup佢老母

三星

甲苦個場原來補成6分鐘
3:2now

💔💔💔💔💔

係，柏雷半3全13😂😂😂

天鵝半4全13

風林8.5s 5.5

今日好撚黑

西維E有冇same road

無

笑啦笑啦

又唔比料

輸剩幾多

幾時先戒到日職日乙

海登咸

9.7

買唔到啦

夢大
要?

要

馬體11.5s 1.77, anyone??

給夢大一個的

西甲3C

5

櫻花 696 fw
求你地了

1s2b

fw 696 入波未

haha 好5好笑

今晚5數lu

1.77

Yes
開心返

6

賺夠？

7

0

食飯先 希望有多3角

696入波未

仆街日本仔 認真cup

696 停哂角

ky,我投降輸一半ok?

我兩場日假輸左 屌

usami goal

all in 推系列
696 2.5/3s

唔係咁悶又和呀

0斯
跳得

差啲12m 嚇撚死

小妹對家rc

神船快刷3c

濟州
熱刺
皇so
雷堡

唉696

太多野做

頂住no goal

Fw 696

696贏我派

報紙

💡💡💡💡💡💡💡

fwd 畀多c

比多2c

夠膽頂住佢

-1🤓

唔夠膽

西面又贏

5記得推模投😭

因為記得係狗會推

收聲啦

半4全4準備啦

🤦‍♂️🤦‍♂️

角小料要?😊😊

ready

近排太燈

中的全都要

已輸

fake????

on9 fake?

Offside

Fake

696 goalllll

屌呀

11 ez

56k?

💡💡💡💡💡💡

no goal 頂

kkk

快

5角LU

696絕殺啦屌

現袋糕弓！！！！！

維他奶咁撚勁

696求你一次

金崎夢生goal未呀

一點力也不給，你估我真係隨囗up咩

果然大注必豬

已輸,輸好多

696goallllllll

我屌你老母

半日已經輸左ac一半錢

2:1

係2:1啦ma

頂住

冇fake啦ma

fw goal未？

real goal???

係 我望住365

365喎

696 2:1 6c

小妹goal

豬少幾百

有種爆我8.5s😂😂😂😂

傻系Fw

威啦

比多1c就fit晒

再黎ON9平

同媽媽對就是找屎

696真係好撚正氣，場場反cup

check tg

居然3場有2場開唔到半一

太易玩了

愛記單

日水
烏冬
不死鳥 w
德島
甲底2.19盤
696

反杯

On9平上

報紙已派👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻💦💦💦

入唔入馬體主勝好

熱狗goal

1-0

又開波就入😑

Kane又入

3*1 準備斷一

渣

些仔都入埋

追熱刺角細咁癲

都唔會有啦

些仔keep 住入

德2

系

朱蛇-1？

海登goalll^_^

又goal

雷根c 保 11c

先過一場

斷一啦
比狗買

韓狗唔派返一半比我？

些 2/2.5s allin

Diu

nei

lo

Laugh la
女又冇 錢又冇

但有得JAR波

9up

一陣應下佢機先

唔係我唔想respect

雷根斯堡快入

些狗3rd goal

atm ng

Jump...

雷根 11打9入唔入到多球

高路大
安曼大 一粒都無on99
尼姆大
摩納哥盤

北海道盤 臨尾被追和
前瘋盤
西花大波
三賤大波

點解

你今日。。。。

屌你老母雷根斯堡些路迪快入第三球

樓豬goal

雷根斯堡goal

Lo好撚勁

朱蛇又中

些狗快入

不嬲都係

馬體10c

朱蛇真係好撚勁

笑到仆街

次次都跟唔到

RB今次贏唔贏到

On9平 慘

馬體可唔可以3:0完場

凱爾特人入多球我射精

馬體可唔可以10c完場😅

atm 11c

唔比射住

和記真係垃柒圾

熱剌6.5

馬體求你3:0完場

馬體13c

西維爾e隊波真係好唔利我,買親都輸
同利狗一樣
永久bad list

唔識玩了

夢大4得未

小妹淫水
烏冬
不死鳥 w
德島
甲底2.19盤
696
海登咸

韋斯咸 1-3 熱刺

對馬體都買...

慘，買3:0開2:0

#904贏大錢

死了
又斷一

跟odds買者,同埋最尾2個c係西維爾刷

求水番身

熱rc

好似話個叫mama既人對家90%贏

tot仲有冇波

角大3*1?

個7.5s由2.1x買到落1.7x都未買到 Hkjc

。。。哂錢

補飛only

6.5s是否不智

紅個個打咩位？

通常咁係叫你唔好買

ky要左6.5

閘掛

我有7.5

6.5s

點解你地有10.5S5買 買7.5S

Who r u

on9平仲係咁on9

Jump

太多野做出完水又番左去做野

飛腳大 🐑
馬模大 🐑
哈化柏林大 🐑
特林素大 🐑
哥治大 🐑
清水大 🐑
雷根大 🐑

出左係師傅chan佬 再做野先

想溝你轉運

原來你買角

有無哈化柏林同路

熱狗比多2c黎

2b1s

朱蛇>lo=wing

2:3

又中

球探垃圾 又delay

毀屍試下追和

補飛嗰個😳

屌你 角球同入球一樣既

6.5

派啦

6C!

7c未 大佬

毀屍追到和我派200

韓狗豬哂

77777777777

送角

嘩屌隻角咁開出黎

迷韋斯咸了 熱刺88

用手拍出去

夾中晒，易到呢

ky中曬

完場未 半格

爽?

一個連c連走左10k

面爺 有水未

2130 莫斯科100%

tg

gel 3x4

要大波咸定曼好

975贏錢

1001

掂

樓上我做老婆

完了

Ok幾時娶我

大波咸 曼盤

有無哥哥姐姐娶小妹

得

系你a

994

Hi

戈

hi